Victor Podiatsky Alves - 302 INFO - AV6

a: utilizado Gitlab

b: Os arquivos foram separados em 4 pastas: backend, frontend, imagens e game.

c: Foi utilizado o mesmo jogo do segundo trimestre

d: Foi realizado o upload da imagem png do shreak

e: Shreak foi utilizado no lugar da imagem do protagonista do jogo

f: A página foi embelezada fazendo uso do bootstrap

g: Feito